人大左，每次睇到d好青春既動畫就覺得好唏嘘

我既青春呀

冰果
打上花火

唔知點解覺得呢2套睇到個畫面就好有青春感覺

那些年錯過的大乳

唔好提9把刀條垃圾，溝唔到人就擺人上枱

月色真美

clannad第一季

比宇宙更遠的地方，睇見班主角咁青春熱血，再望返自己

我記得細個有套乜柒那朵花比人吹奏得好勁，近幾年竟然個套乜柒月色真美，屌，畫又柒，人設又普通，劇情又一般，屌，日本係咪食撚左屎呀？

校園迷糊大王

巴打你得14歲呀?

細個有套那朵花

真係有代溝

咁師兄覺得邊套先好睇

上堂玩電話

涼宮春日的憂鬱，細細個j到大

我係睇完上低音號，先發現自己嘅中學生涯同pat屎冇分別

點解你細個睇那朵花 細細個又睇涼宮

睇完諗返起小學學小號學左一排就放棄左
中學學打鼓考完三級又放棄左
個時睇完好想學返
但係搵唔到人陪又無左回事了

男子高校生的日常

兄弟們你地係唔係仲係咁on9

無憂無慮既日子